【 突發】全力開火反擊！將聯絡各領事館同各國外交部發出4大訴求！

由6月開始至到現在，政府不但沒有回應過市民任何訴求包括撤回惡法、獨立調查、平反暴動、撤銷檢控同雙真普選。

香港警察更不斷違犯通例、罔顧法紀、暴行更違反國際法，使用過份暴力鎮壓示威者，係剛剛7月21日發生上環暴力開槍鎮壓同元朗恐怖分子襲擊。

基於近日巴打開post提出既idea：

元朗恐怖分子襲擊既結論係 State-sponsored terrorism ！！！

所以我地626領事聯絡組將發信敦促各國考慮以下訴求：

－ 向香港發出旅遊警示

－ 如果未來危機進一步升級，請各國考慮撤離自己國民以策安全

－ 向香港特區高級官員，香港警務處成員及其家人發出旅行禁令

－ 由於香港警察侵犯公民權利，各國應暫停與他們的任何進一步交流、合作和交易

以下係我地信既First Draft:

另外，我地都留意有另一位巴打既post：

我地文宣組可以幫手，如果可以既話，煩請留言同我地聯絡。
我地一齊去draft信。

最後 希望謹此向攬抄巴致敬
You are our inspiration.

兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

Glory to Hong Kong! Glory to our Heroes!

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

推爆佢

推 順手留啲po

人地幫我地擋子彈吖
祖墓祠堂同塊立法會塊玻璃一撚樣都係死物，
但中槍巴打唔係，而且佢係醫院留醫緊吖

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

文宣請幫幫手去信聯合國取消曾偉雄競逐資格

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

[請廣傳]屯元天黑店名單

push

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

推

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

Push

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

PUSH

好呀，謝謝巴打推post
幫你推一推

thank you!

謝推post

pish

推到佢飽為止。。。

多謝巴打

Go Gogo

全部pish同我改做

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

義士啊！！！！！

唔好意思借個位黎

你老味上環元朗我睇曬

I find life an exciting business ------ and most exciting when it is lived for others.

我發現生活是令人激動的事情，尤其是為別人活著時。

－Helen Keller（美國作家，海倫‧凱勒）

Helen借我抄嘅

up

up and up and up up

推推推

推

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

樓主 丹麥po樓樓主放左tg thx

寫封信俾國際刑警，唔好俾港黑去培訓，參加任何活動，呢班唔係警察
俾佢地參加整臭自己招牌

光復香港 時代革命

比香港人申請做難民!!

唔好意思 樓主 有位外國巴打另外一個po留左話想幫手
轉po如下:
我朋友無連登a/c, 叫我幫佢post:

//我係一名外國留學既絲打，冇乜野叻但英文Ok，希望幫到你! 我開左個 telegram private group, 樓主同所有有興趣人士請加入，一齊寫好呢封公開信！

Link:

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

小弟於來緊星期一就會到澳洲交流，其間有機會直接面見當地市長。故此希望巴打絲打幫手寫一封得體geh公開信。小弟不才，但都希望為香港出一分力，打開國際戰線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫推 各有各做！

唔該晒巴打

Pish

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

推！！！

If we burn, you burn with us.

幫手推

值得一推

go